{
  "Build generative AI applications with foundation models": "使用基础模型构建生成的 AI 应用程序",
  "Access Key ID": "访问密钥ID",
  "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
  "Region": "地区",
  "US East (N. Virginia) [us-east-1]": "US East (N.Virginia) [us-east-1]",
  "US East (Ohio) [us-east-2]": "美国东(俄亥俄) [us-east-2]",
  "US West (Oregon) [us-west-2]": "美国西方(俄勒冈) [us-west-2]",
  "Asia Pacific (Hyderabad) [ap-south-2]": "Asia Pacific (Hyderabad) [ap-south-2]",
  "Asia Pacific (Mumbai) [ap-south-1]": "Asia Pacific (Mumbai) [ap-south-1]",
  "Asia Pacific (Osaka) [ap-northeast-3]": "Asia Pacific (Osaka) [ap-northeast-3]",
  "Asia Pacific (Seoul) [ap-northeast-2]": "Asia Pacific (Seoul) [ap-northeast-2]",
  "Asia Pacific (Singapore) [ap-southeast-1]": "亚洲太平洋(新加坡) [ap-southeast-1]",
  "Asia Pacific (Sydney) [ap-southeast-2]": "Asia Pacific (悉尼) [ap-southeast-2]",
  "Asia Pacific (Tokyo) [ap-northeast-1]": "Asia Pacific (Tokyo) [ap-northeast-1]",
  "Canada (Central) [ca-central-1]": "Canada (Central) [ca-central-1]",
  "Europe (Frankfurt) [eu-central-1]": "欧洲(法兰克福) [eu-central-1]",
  "Europe (Ireland) [eu-west-1]": "欧洲(爱尔兰) [eu-west-1]",
  "Europe (London) [eu-west-2]": "欧洲(伦敦) [eu-west-2]",
  "Europe (Milan) [eu-south-1]": "欧洲(米兰) [eu-south-1]",
  "Europe (Paris) [eu-west-3]": "欧洲(巴黎) [eu-west-3]",
  "Europe (Spain) [eu-south-2]": "欧洲(西班牙) [eu-south-2]",
  "Europe (Stockholm) [eu-north-1]": "Europe (Stockholm) [eu-north-1]",
  "Europe (Zurich) [eu-central-2]": "欧洲(苏黎世) [eu-central-2]",
  "South America (São Paulo) [sa-east-1]": "南美洲(圣保罗) [sa-east-1]",
  "AWS Bedrock authentication using Access Key and Secret Key.": "AWS Bedrock认证使用访问密钥和密钥。",
  "Ask Bedrock": "提问贝德岩石",
  "Generate Content from Image": "从图像生成内容",
  "Generate Image": "生成图像",
  "Generate Embeddings": "生成嵌入",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Send a text prompt to an Amazon Bedrock model.": "发送文本提示到 Amazon Bedrock 模型。",
  "Ask a Bedrock model a question about an image.": "向贝德罗克模型询问一个关于图像的问题。",
  "Generate an image from a text prompt using Amazon Titan Image Generator or Stability AI models.": "使用 Amazon Titan 图像生成器或Stability AI 模型从文本提示生成图像。",
  "Generate vector embeddings from text using Amazon Titan Embed, Cohere Embed, or Amazon Nova Multimodal Embeddings models.": "使用Amazon Titan Embed、Cohere Embed或Amazon Nova Multimodal 嵌入模型从文本生成矢量嵌入。",
  "Make a custom API call to any AWS Bedrock endpoint. Requests are automatically signed with AWS Signature V4.": "向 AWS Bedrock 端点发出自定义 API 调用。请求将自动与 AWS Signature V4 签字。",
  "Model": "模型",
  "Prompt": "Prompt",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Temperature": "温度",
  "Maximum Tokens": "最大令牌",
  "Top P": "顶部 P",
  "Stop Sequences": "停止序列",
  "Memory Key": "内存键",
  "Image": "图片",
  "Negative Prompt": "负提示",
  "Width": "Width",
  "Height": "高度",
  "Seed": "种子",
  "Input Text": "Input Text",
  "Embedding Purpose": "嵌入目的",
  "Dimensions": "尺寸",
  "Normalize": "正常化",
  "Service": "服务",
  "Method": "方法",
  "Path": "路径",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The foundation model to use for generation.": "用于生成的基础模式。",
  "Instructions that guide the model behavior.": "指导模型行为的指令。",
  "Controls randomness. Lower values produce more deterministic output.": "控制随机性。值较低会产生更多的决定性输出。",
  "The maximum number of tokens to generate.": "要生成的令牌的最大数量。",
  "Nucleus sampling: the model considers tokens with top_p probability mass.": "核子采样：模型考虑了带有顶部_p 概率质量的令牌。",
  "Sequences that will cause the model to stop generating. Up to 4 sequences.": "使模型停止生成的序列。最多4个序列。",
  "A memory key that will keep the chat history shared across runs and flows. Keep it empty to leave the model without memory of previous messages.": "一个内存密钥将保持聊天历史在运行和流量之间共享。 留空则留下模型，而不会存储以前的消息。",
  "The foundation model to use. Must support image input.": "要使用的基础模型。必须支持图像输入。",
  "The image to analyze (PNG, JPEG, GIF, or WebP).": "要分析的图像 (PNG, JPEG, GIF 或 WebP)。",
  "What do you want the model to tell you about the image?": "您想让模型告诉您有关图像的情况是什么？",
  "The image generation model to use.": "要使用的图像生成模型。",
  "A text description of the image you want to generate.": "您想要生成的图像的文本描述。",
  "Describe what you do NOT want in the image. Helps refine the output.": "描述您不想在图像中做什么。帮助改进输出。",
  "Image width in pixels. Must be supported by the model.": "图像宽度以像素为单位。模型必须支持它。",
  "Image height in pixels. Must be supported by the model.": "图像高度以像素为单位。必须得到模型的支持。",
  "A seed for reproducible results. Use the same seed and prompt to get the same image.": "可复制结果的种子。使用相同的种子和提示获取相同的图像。",
  "The embedding model to use.": "要使用的嵌入模型。",
  "The text to generate embeddings for.": "生成嵌入的文本。",
  "Optimize embeddings for your use case. Only used by Nova Multimodal Embeddings.": "优化嵌入的大小写。仅供Nova Multimodal 嵌入使用。",
  "The number of dimensions for the output embedding vector. Titan Embed v2: 256, 512, 1024. Nova Multimodal: 256, 384, 1024, 3072.": "输出嵌入矢量的尺寸：Titan Embed v2: 256, 512, 1024. Nova Multimod: 256, 384, 1024, 3072.",
  "Whether to normalize the output embedding vector. Supported by Titan Embed v2.": "是否正常化输出嵌入向量。Titan Embed v2。",
  "Select the AWS Bedrock service endpoint to call. Use \"Bedrock\" for control plane operations (e.g., ListFoundationModels) and \"Bedrock Runtime\" for inference operations (e.g., InvokeModel).": "选择 AWS Bedrock 服务端点来调用。使用“Bedrock”来控制飞机操作(例如ListFoundationModels) 和“Bedrock Runtime”来进行推断操作(例如InvokeModel)。",
  "The API path (e.g., /foundation-models, /model/{modelId}/invoke). See the AWS Bedrock API Reference for available endpoints.": "The API path (e.g., /foundation-models, /model/{modelId}/invoke). See the AWS Bedrock API Reference for available endpoints.",
  "Additional headers to include. Authorization headers are automatically added via AWS Signature V4.": "添加要包含的标题。授权标题会自动通过 AWS Signature V4 添加。",
  "Query parameters to include in the request URL.": "要包含在请求URL中的查询参数。",
  "JSON body for POST/PUT requests.": "POST/PUT 请求的 JSON 机构。",
  "Generic Index": "通用索引",
  "Generic Retrieval": "通用获取",
  "Text Retrieval": "检索文本",
  "Classification": "分类",
  "Clustering": "群集中",
  "Bedrock (Control Plane)": "贝德罗克(控制平原)",
  "Bedrock Runtime (Inference)": "贝德罗克运行时间(推断)",
  "Bedrock Agent (Control Plane)": "贝德罗克代理(控制台)",
  "Bedrock Agent Runtime (Data Plane)": "Bedrock Agent Runtime (Data Plan)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}